ig story成日delay

有無人都係咁
人地sd左隔幾個鐘先收到